[厲害了 的國] GBF 死ser可能和祖國有關

古戰場第一名開外掛被嗆爆了

「維修中還在刷ㄟ」
「作弊？」
「生來沒腦的？玩遊戲才在開掛，破壞遊戲樂趣的智障」
「ｗｄｎｍｄ ｇｕａ ｂｉ（我打你媽的掛Ｂ）」
「廢物，用亞空間走法才不是第一名」
「開掛廢物 出來挨打」
「作弊玩家」
「第一名肯定會被當成掛狗的命運」
「被當成掛狗好可憐」
「不會饒過你」
「Diu哦（屌喔）」

祖國維穩 整爆gbf個ser

某國又贏

on9 我係外掛一早封左自己個wall唔比人留言啦

復活lu

屌又爆

活了 又死了!!

屌!!